準備帶隻流浪貓返屋企 有咩要注意

假設屋企基本設備齊晒
有咩要對隻貓做呢？
例如 獸醫方面
係咪要睇完獸醫先可以入屋？
係咪多數獸醫都要提早預約？
同獸醫話想同隻流浪貓做檢查就包晒打針 杜蟲

sorry 可能問得有啲混亂

入左屋先
你可以提早book定
有冇籠？返屋企困籠come包巾比佢定d
唔好搞佢住 放低糧水離遠睇啦 如果你要望佢
預岩岩返去會冇屎冇尿一日度

你可以搵醫日check左先 check有冇貓愛滋個d 會有快速測試 食杜蟲 蝨可以自己滴

但一入屋唔建議咁快打針 起碼都等7日熟d先 個時我醫生咁講

貓愛滋個d就算有都唔洗擔心 唔會傳染人 但你就唔好將佢同冇事既貓一齊養啦

即係帶佢睇獸醫 杜左蟲先
7日後再去打針？
等我上網睇下附近有冇好獸醫先

都可以一次過既 好多野一返黎冇咁快見到病症
而針個時係醫生話佢太驚所以唔好打住
開始驚既話咪當比多幾百錢去醫生度check清楚先
不過都多數都9沖去睇左醫生先

邊區 係下有冇既絲介紹獸醫

見醫生可能要驗左屎先
我個frd帶貓仔去打針，姑娘話要入屋2個禮拜
再約見醫生，嗰日貓仔嚇到懶屎，獸醫拎左去驗結果有梨型蟲
要好番先打得針

同埋獸醫話打完針嗰幾日抵抗力會差啲
所以最好健康先打

元屯天 唔該

千祺唔好去維多利

咁我一開始去body check 先
然後再比佢適應下屋企
觀察下先帶佢打針

好，唔該你